酒肉朋友真係可免則免

飲一晚酒 又哂錢 又哂時間 又傷身體
同我講有女都不了
(因為有靚既都唔會叫你啦)
叫你去夾多份錢咋傻仔！

Agger

利申:聖人mode

愈大愈覺得以前on居，飲咁多酒

老子飲的不是酒,是寂寞